睇咗咁多套TBB劇集 翠如BB洪狗先係絕配

黃翠如 x 蕭正楠 始終感覺怪怪

洪仔同我ok?